祖記欲續約C.朗拿度至2023年！那時已38歲

意大利媒體稱，祖雲達斯計劃和C.朗拿度續約到2023年，到那時候葡萄牙人將是38歲。

《拖連奴體育報》稱，這同時是C洛賓人的意願，他認為自己還有很多可以貢獻的，因此希望續約到2023年。在杜拜的頒獎儀式後，C.朗拿度和自己的經理人文迪斯談了這件事，後者向祖記傳遞了這個信息。

祖記體育總監帕拉蒂奇得知後，也願意與C.朗拿度延長合約，《拖連奴體育報》稱，祖記預計給他一份新的三年合約，另有一年的延長期選擇。

C.朗拿度目前在祖記的年薪大約是3000萬歐元，祖記方面希望能在春天就完成與他的續約。

C洛賓人

不如續埋保方

大巴拿：

假設真係踢到2023係祖記退休
咁c 朗係邊隊既名宿？

球壇人瑞。

葡萄牙

新浪Filter又走火

曼聯

3隊唔得咩

阿狗

高薪老將

士砵亭